budget$12000買notebook

求推介
見到好多巴打都推xps13

xps13喇, 四個字形容: 毛械可激

見佢有qhd 同fhd 應該點揀

xps唔上4k不如慳啲錢入5000/7000系列好過

dell goodest

好快有idog入黎想害人買macbook

講真就算XPS唔需要上4K，耗電好多，而且啲野縮到好細，但用Windows scalling又有問題，有啲軟件會走走地樣，反正4K體驗用出面WIFI睇片都唔會點感受到，不如唔好升，價錢都差好遠

比著我會揀5000系
得佢有兩條sodimm, 其他都係onboard
xps有4k
7000系唔知個selling point係乜

最終選擇,
日常使用既話
xps or 5000系列?
thanks

比多個選擇你，
price好似平過官網，
有傳 Made in Poland。

放MacBook 2015mid 512gb 高配

zenbook macbook12
surfacebook

三選一

surfscebook
咁樣陰人

已confirm 買xps 13
thanks

Xps幾好
我都用緊 不過係15

差咁遠

btw點解唔儲多少少 可以升到15
急用？定想細部？

maybe想輕掛

無錯
會成日拎出街

surface pro系列正d
細妹買左xps
冇得拆keyboard好唔就手

利申surface pro 4 & macbook air撚

surface qc 唔是好差咩???
睇隔離post 個個都話有問題

surface有問題香港microsoft都幫唔到你

係好差 但個design屌打其他notebook
依家極少開部macbook air